對香港排隊文化好失望

小弟唔記得咗上網預約,啱啱去藍田排隊等攞證件.入到去見到人排隊排到咁真係好失望.見啲直接放低個袋係地下就走左,走咗半個鐘入返去排隊 另一啲人就坐咗隔離等圖二左面藍衫個男仔排我前面.
個職員一叫排返好隊,吊多人到.

男仔？